搵口罩搵到好驚

一家4口，得番一盒口罩。
（唔好誤會，唔係想要大家嘅跟罩。純討論）
日日搵口罩，個心好驚，搵到好灰。
全部貨都未到過手。

一個銀髮族，勝過千個連登仔

日日都捕住各大化妝品鋪/ 屈人寺/ 萬寧/ hktvmall

唔明點解啲人可以快成咁

捕amazon算啦

佢地真係好快手

依家超貴，買唔起

amazon啲貨源好似好鬼，同埋運唔運到都成問題

之後又冇了期咁等

睇post捕啦，等佢返貨，30號都仲買到500yen盒

不過運最少半個月，所以最後關頭可能都係要食炒價

真係要買amazon自己出售同負責運果d
集運我用4px又無咩事

我成日做野都慢人半拍，
雖然已經預咗冇口罩唔出街，
但係係就仲好擔心